大家點睇SPCE?

會唔會好似tesla 咁？

靜靜雞得唔得㗎

爆升完先黎問有撚用咩

ON9 又燈

係囉！靜靜雞啦

拿 SPCE就無你份架喇
不過 SPEC就唔同 依家超特價 到時上返40蚊你就FAT

靜靜地唔得嘅

目標價100
3年內

咁有信心？

On9
靜靜地贏啦仆街

燈神